人是不能太閒的

閒久了
努力一下
就以爲在拼命

55 牛b skrskr

那就拼到死為止

國人們刷一波魚丸 雙擊點讚

我都係咁話